Ik kan me niet veroorloven orchideeën, maar ik sparen geen kosten voor buitenlanders.
Ze maken de kamers zien er zo pittoresk.
Maar hier is Harry!
Harry, Ik kwam op zoek naar u toe om u nog iets vragen- ik vergeten wat het was - en ik vond de heer Gray.
We hebben zo'n gezellige babbel over muziek.
